2021年香港人抗爭運動成績表結果

國際線： 抗爭者大幅領先

台灣：大幅領先
美國：領先
加拿大：領先
澳洲：稍微領先
日本：稍微領先

文宣線：

街頭：政府大幅領先
網絡：抗爭者大幅領先

黃色經濟圈：抗爭者領先

街頭抗爭：政府勝

五大訴求：

已成功：1
進行中：4

拉

美國 應該係level

澳洲 應該係領先

網絡 領先
黃圈 應該係level

連登台抗爭行動：

時事台：五毛分化block

波台：講事實會比人block

「突發！！！！！！」今日淘寶雙十二冇人講？？？？？？？？？？？？

樓主分析好有道理

推